元朗國 危險駕駛

另一角度

車咗去邊

CLS

我直入元朗

一睇就知架紫車司機係支那賤畜

想睇佢係黑驚高層家屬跟住完全唔駛追究

9成運緊毒